係時候all in 700

270 就In ？

咁我手持 190 係咩

等睇拆返大一手股數

關咩事

沖出黎7

唔知以為上市價係 $250